{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56012&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 잠자리"
    },
    "text": "快適で快適な空間で提供される客室はフィトンチッドがいっぱいのヒノキルームです。 この空間はマウンテンビューを鑑賞しながら休むのに最適です。 浴槽やマッサージチェア、電子レンジ、除湿機、空気清浄機などをはじめとする様々な設備が完璧に備えられています。 大型テレビや快適な寝具類も提供されます。 使い捨ておよび殺菌された洗濯寝具で生活保護にも気を使い、非対面チェックインのための無人システムと余裕のある駐車スペースも用意されています。 宿は蔚州郡で最高の宿飯店に選ばれ、衛生と清潔管理を最優秀等級に認められました。 宿の位置は登億アルプス温泉団地に進入した後、まっすぐ来てGS25を左折するとすぐ見えます。 トッケビ道路まで430m、新仏山温泉まで450m、看月山まで1.3km、紫水晶洞窟ナラまで2.5kmです。 客室の内部施設は蔚山嶺南アルプスの寝床をテーマにしたもので、入室時の基準人数は2名です。 追加人数は大人5000ウォン、子供3000ウォンの追加料金があり、現場で決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 全客室は無料Wi-Fiとネットフリックスが利用でき、マッサージチェア、空気清浄機、電子レンジ、除湿機、大型テレビも備えています。 収容可能な車両が多く、駐車スペースも余裕があるので心配いりません。 ただし、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。 身分証明書の確認が必要なので、未持参の場合、利用制限及び払い戻しは不可能であり、すべての物品の盗難、毀損、汚染の場合は損害賠償及び洗濯費を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はフィトンチッドがいっぱいのヒノキルームで、マウンテンビューを鑑賞しながら休むことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備はどのように整っていますか？",
            "answer": "浴槽やマッサージチェア、電子レンジ、除湿機、空気清浄機など様々な設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "大型テレビや快適な寝具類などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "無人システムと余裕のある駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、非対面チェックインのための無人システムと余裕のある駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿は蔚州郡で最高の宿飯店に選ばれ、衛生と清潔管理を最優秀等級に認められました。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿は登億アルプス温泉団地に進入した後、まっすぐ来てGS25を左折するとすぐ見えます。"
        },
        {
            "question": "この宿からどの観光スポットが近いですか？",
            "answer": "トッケビ道路まで430m、新仏山温泉まで450m、看月山まで1.3km、紫水晶洞窟ナラまで2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部施設はどのようなテーマですか？",
            "answer": "客室の内部施設は蔚山嶺南アルプスの寝床をテーマにしたものです。"
        },
        {
            "question": "この宿の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数は2名で、追加人数は大人5000ウォン、子供3000ウォンの追加料金が現場で決済されます。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用制限はありますか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。身分証明書の確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 482
    }
}